［保險］ 非保證紅利 一問

請教一下， 其實保險果d非保證紅利 係咪 最後 連一半都無， 都吹佢唔脹？
話說家父 1x 拿前買左份咩人壽儲蓄保， turn out到期， 個非保證紅利 連一半都達唔到， 是咪無計既？

一半預期都做唔到，好撚廢呀

話明非保證，投資涉及風險
你家父投保時要簽份野
話自己已經了解左呢樣野